# cozjesc

Projekt cozjesc?.
Zend Framework 2.6, CSS + BOOTSTRAP, PHP 7.1, MySql, 

Aktualnie jest zrobione: 
Rejestracja,
Przypominanie hasła, 
Zmiana hasła, 
wysyłka maili,
recaptcha2 do rejestracji,
sprawdzanie wprowadzanych danych przy użyciu jQuery validate, 
sprawdzanie nazwy użytkownika i maila,
logowanie, 
zakładka Moje Konto odnośnie dodawania produktów
Dodawanie Produktów z użyciem ajax'a do podglądania dodanych zdjęć,
RWD dla całej strony przy użyciu BOOTSTRAP GRID,

Projekt dostępny na http://cozjesc.000webhostapp.com/
